得罪講句，高清asshole仔日日享受”u life”結果升唔翻上u係抵撚死

搏盡無悔

又係你呢種垃圾亂鳩出post
唔想升u咪升唔到u囉，冇咩抵唔抵死

Failed to become another person

Pound of my school

做完fyp未

關你能事😤

I must become another person

做緊狗喇

牙腸i大都係大

我係能大喎，疏

屌奶星又有ipad又有資助

唔想升U你讀asso嚟把撚？

鳩fing多兩年

sor

龍囝三大扮哂野

個個post都見到bb

人各有志，人地鍾意hea幾年，係佢自由
正如大學生鳩hea爛grade收warning,呢個係佢自由。根本冇話抵唔抵死，受到後果就得啦。

仲有恆大可以入 咩升唔到U?

4大sor